【堅有用】畀文宣組嘅小小建議

我近排都發現左大部分文宣都好似冇我呢一個建議
你地覺得係文宣圖到加返一個QR code可唔可行？

文宣可以除左用文字，仲可以畀啲人睇片去了解真相
我求其google左個generate QR code嘅網

例如：的士撞人嘅文宣 + 係人群入面撞人嘅片
段片嘅source盡量就唔好用一啲好容易就俾人report到冇左嘅source
例如 facebook youtube 嘅片都有機會被消失 死link
有其他reliable嘅backup source就更加好
我唔太熟呢方面 你地有咩建議都可以留低

其實我都會諗一路都唔咁做係咪有咩特別原因
我自己就覺得有埋片畀人判斷會好過一味得我地講
有人可能會覺得我地跨大 有片就等人地自己判斷

都係個句 有用就推到畀文宣組見到 冇用就等佢沉啦

光復香港
時代革命

幫幫手 希望之後可以見到人地係條街睇文宣之餘睇埋片
好多人都未必成日mon住最新動向
啲片又要畀黑警同cctvb係咁刪減

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!